劉亦菲定陳妍希

陳妍希既正評

劉亦菲既負評

細佬我話一定係陳妍希

樓主盲嫁？

第一次見到有人出po 係為左負皮

做乜要眲負皮

劉亦菲咁老 鬼都揀陳妍希啦下話

繼耆齡王後又一代表人物

陳妍希d人妻味好撚正喎

你貼小龍女出黎 冇得玩

我真心想知揀劉亦菲既人 眼係有幾殘

都正過小龍包

你不如 cap 佢屙屎個樣?

高下立見

屌流液菲屌到佢喊哂口都仲得

陳妍希仲大過劉

陳妍希1983年
劉亦菲1987年

證明陳妍希保護好過劉亦菲

陳妍希真係睇完那些年覺得幾好之後就一d都唔好睇

呢個樣都win